設定目標第一間 夷平何郭佩中學

依家民怨四起
大埔區少黑社會
所以搞9何中
係我地既第一步

之後一間間紅校同佢開party

正評:有性趣
負評:on9 我唔撚信做人會俾負皮 除非你係狗

支持
可以欣賞下校長架車
又或者夜晚一齊飲下cocktail

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

er... 何郭佩珍中學

Sorry sorry

Pish

有性趣

文宣有d野

人呢？